我愛❤MOMOLAND❤ Forum#(3) 除夕夜最後倒數推爆上個post 新一年MMLD加油

我愛❤MOMOLAND❤

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、珠伊、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND❤
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND❤
Twitter:

____________________________________________

Album

1st
《Welcome to MOMOLAND》
짠쿵쾅（JJan! Koong! Kwang!）

2nd
《Freeze!》
꼼짝마（不要動）

3rd
《GREAT!》
BBoom BBoom

4th
《Fun to the World》
BAAM

____________________________________________

___________________________________________

我愛Nancy❤
世界上最靚女生

Nancy

本名：李承利

英文名：Nancy Jowel McDonie

生日：2000年4月13日

162cm 46kg O型

擔當：主唱、領舞、視覺

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓擔任英語老師的時，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爹了

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視南希妹子的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，南希妹子再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，南希身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光

，該視頻也迅速點擊破百萬。

______________________________________

我愛❤Yeonwoo妍雨❤
世界人最可愛女生

妍雨

本名：李多斌

生日：1996年8月1日

169cm 49kg B型

擔當：主Rapper，副唱，視覺擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及顏值，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為顏值身材都很贊，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨妹子在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THESHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

留名

你婆婆搶左我1001

娥仁

本名：李娥仁

160cm 44kg A型

生日：1999年9月27日

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）妹子可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以漢語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁妹子都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的油管官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌，因為無法上視頻，大家就看動圖感受一下吧：「你存在我深深的腦海里，我的夢裡我的心裡我的歌聲里」

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長。

PS : 齊劉海兒造型真的很棒

__________________________________________

其他女神成員

最後

新一年我要作更多歌比
❤MOMOLAND❤

1001 係我

首先
我用手機整 好撚難

第2

你班PK係我整緊第3post個時搶我1001

新既一年要繼續射精❤樓主❤

上個post 用左13日推爆左

你部左好耐

見到你衝緊
我冷手執個熱煎堆

lm

樓主偏心其他成員嘅資料冇

明明冇咩新相，都可以推得爆

新po貼多次先

終於有隊長

人氣

上圖

通頂 要訓

happy new year巴打

新年快樂 我愛妍雨

跟得好貼

妍雨2018感想

原來有妍雨香港站
個ig應該係女仔黎

我覺得似男人 ,就係因為呢個站鍾意jane

覺得jane好呆

傻jane

其實咁多個，最無存在感嘅應該就係娜允

啱 真係冇咩特別

妍雨黨

新年快樂祝momoland人氣一年高過一年

新人留名

普通韓國女仔一個
無咩特別深刻野

其實我黎

你都叫新?

第幾次入黎講

成員資料得3個

永遠的新秀

最靚個3個

下個post再加3個

妍雨

有冇泳衣呢

Great

靜

nancy say happy new year

JANE BB

你like Jane?

躝啦

咪撚理個垃圾 又唔撚係討論阻鳩住哂，日日出埋啲垃圾post

屌樓主
負皮
上一頁

快到 啱啱正想po

放假太得閑

same 但今日好靜冇乜人

個個都偽毒溝緊女

今日留起呢個post先係真毒 個個都有女

訓到啱啱

扮咩個個都唔入嚟

我都想有女

你哋呃唔到我嘅

女朋友同屋企人去左旅行都算我自己一個人過

咁慘 你跟埋去咪得

一齊左先三個月

唉有女仲上連登

現實無人可以一齊傾momoland

現實真係好少人識mmld 所以喺度圍爐取暖

我有樓主就夠

我都係

巴打咁啱呀

一齊射精樓主

一於咁話

個post幾時變咗咁癲

舊圖補推

不過我都成功咁令一個室友認識mmld
有時佢都會同我係房一齊bboom bboom

男定女一齊喺間房bboom bboom 都好又多一個fans

男宿
不過佢台灣人黎 唔上連登

台灣人應該鍾意子瑜多啲

所以佢係妍雨飯
佢話妍雨靚過子瑜

梗係

考古 以前帶眼鏡的造型

Momoland 都有新人

個個都扮新人

文青造型

再考古
啱啱出道無耐的妍雨

車厘龜

啱啱出道都係咁靚

Jane
又幾得意

真野唔好攞出來講

呢個視角令我諗起某個人

唔知點解nancy同妍雨好鍾意大頭

G

I mean g持

難分真與假

咩

btw有多個fans

Nancy把聲好好聽

越靚既人就越鐘意影大頭

佢晚晚同我講good night既時候我都忍唔住會推倒佢
之後執佢一劑

希望樓主下個post可以加埋其他隊員資料
如果加唔曬盡量加jooe同daisy同埋隊友

支持

隊長先啱

最後個鬼妹式笑正到

我立即屌你老母

me too

你女友知你迷momoland❤?

我要Nancy❤唔要你

收啦 扮咩新人

本身靚 點影都靚
佢地已經 唔洗角度

每個post加多幾個

知 佢叫我咪咁毒個陣我會用廣東話駁嘴
台灣人唔識聽

Jooe daisy

你有冇收開圖

如果有。佢會唔會想del曬你啲相

梗係有收開圖
咁佢又無反對既
只係叫我唔好成日失驚無神係街或者揸緊車都bboom bboom做埋動作

個鼻真係靚其他人好多
基因真係冇得比

Nancy曾經都係節目講過最滿意就係個鼻
但我覺得係屎忽

鼻同屎忽

留言好不雅

No色情

純欣賞

純粹欣賞

只可遠觀

Nancy❤我老婆

得我可以近觀

一諗起上次條仔可以錫nancy

邊位

上次貼嗰條link

個ig較左private

Btw你做咩貼我出黎

仲好唔想見到條仆街仔

自私post黎 睇唔瑜

個個我黎嫁

第一下嘅感覺痴撚線

btw原來nancy有做drama

個music drama又係睇到我炆
條仔正仆街

咪喺nancy咁靚女成個天使咁 條仔都可以飛人咁仆街

個superken剪到好有痴線佬感覺

佢直頭係仆街仔,畀著我打死佢

第一條片最尾個到睇到我眼火爆

唔明佢點解嗰陣時拍啲咁嘅片

點解我見到自己
原來我細個個時 拍過劇集

唔記得左

ff too much

樓主頂住啊

如果係妍雨我應該打死佢十次

搵食艱難

我已經係天台

Baam專輯完未，會唔會一月come back

利申:之前冇追韓團，唔知幾時come back

正常半年一次
twice唔正常，1年4次

係咪每出一首新歌就come back一次
快啲出多啲歌

你真係kpop新手黎

快d跳

你會員編號

推下先

隊長

其實一直覺得Jjan Koong kwang入面隊長個look好charm 嚴重underrated

agree

我屌你老味呀

咪幫我雨琦招黑

雨琦Q我妹黎

我都想見多啲nancy

佢望住你

我屌你 收埋左幾多話汁圖

冇呀我得閒喺ig偷圖
好仆街

啱啱撞到妍雨

樓主我啲相係高質啲

人地去咗杜拜

我愛❤Nancy
但重點去左後面

靚到

推

多斌

一齊食水果 健康

個輪廓

完美

藝術的側面

濾鏡太誇張
我妍雨b點影都靚

大頭都靚更何況有濾鏡

側面有少少似我

男人老狗唔好扮女人啦

daisy

mmld氦氣變聲

妍雨終於到國外宣傳

Daisy好可愛啊

小毒毒終於出國

小毒毒出井

可否cut咗右邊嗰位?
呢幅nancy好靚

其實daisy都唔差

星期五

我終於睇左 屌佢老母

Daisy喺fanscafe 到講呢幅相係nancy正啲所以po上嚟

妍雨牙痛

呢張相nancy真係好靚
Daisy

牙痛都笑得咁靚 戀愛了

少有的nayun

高清

都係淡妝靚啲

妍雨練習hush

白色衫真係

你一個推哂nancy 同妍雨

我唔推仲有邊個推

竟然up nancy

Nancy 真係靚
如果唔係見到bboom bboom MV的Nancy
都唔會留意到妍雨

我仲以為你係淨up妍雨 我都係畀nancy吸引住

乜原來係咁
我係好純粹俾妍雨bboom bboom中間killing part收伏咗

睇到呢到已經覺得: 嘩，好靚啊

咁Nancy 係正嘅

反而我係baam入坑,嗰陣時覺得nancy好靚 但係唔知邊個 ,之後起Youtube見返nancy同留意到妍雨橙色baam嗰件衫好 之後就入咗坑
點知妍雨係小毒毒

所以我覺得nancy=妍雨一樣咁靚

吊你NANCY正能到

條銀鍊好引人犯罪

真係得我唔係因為Nancy/妍雨而入坑

nayun 一般

多謝 。冇時間推

如果講第一眼好難注意到jooe ,不過好笑係真 ，我未入坑喺ig discover 都好少有mmld睇更何況留意到jooe嘅搞笑嘢 所以由jooe入坑難啲

你方位入坑

一樣 靚撚到瘋狂

不知第一眼唔係Nancy❤ 係個封面妍雨太靚 按左入去

之後就比Nancy❤留低左個心

冇錯

得我眼光咁怪

唔會呀我支持你

唔好唔開心送朵花畀你

mmld去杜拜concert條條片都好濛擺唔落手

今晚金唱片係咪有momoland 表演

見到了
今日的妍雨

thx
你終於有返d質素

我睇哂三季的level up
不過災>琪

妍雨應該認得影相果個dear no one

應該認得出啦dear no one呢個站咁出名

我想成為部相機鏡頭

靚到㩒唔切快門

mmld攞獎了

Jane 表情好微妙
好似啱啱訓醒咁

呆下呆下

咩節目？

1月4號去杜拜演唱會

杜拜的妍雨

終於有高清圖

痴線咁多gif

Jooe

無人貼nancy

呢張好淫

sorry
諗住留返樓主po

妍雨香港站

係妍雨隻貓

btw有冇人識用mmld fans cafe成堆韓文睇唔明

新人留名
Nancy

樓主假粉黎
唔洗留

為左mmld想學韓文

歡迎

要有好大恆心

想姐 都無時間
今年year4要畢業

我都想學 不過都係講下啫邊有時間

360p

呢個ig真係正呀

回顧出道之路
part1

part2

momoland我愛你地

ching識貨

我愛Momoland too

Nancy YeonWoo

真係喊住咁睇
每當睇片見台下觀眾一齊做bboom bboom個動作同埋一齊嗌「long de lu」個陣真係會流馬尿
由其jooe好心酸 初頭無咩鏡頭
公司見佢生得唔靚
自從佢做醜角紅左 又吸引左一群人留意mmld
之後先多鏡頭
最後都講多次我愛momoland

唔洗留 我依期冇時間 post

正式宣佈真野巴成為真·樓主

之前jooe喺Saipan land 都喊過話自己係隊做得唔好

眼見依家多咗人鍾意momoland，做應援，cover，fans page已經好感動每一樣都係對佢地支持

Momoland i love you
頂d bgm好催淚

咁又唔好咁講 我啲圖好低質 得閒我就推下
妍雨啲相靠你

jooe同nancy

Momoland仲要係細公司出既團
好勵志

正啊

學啦

好波 又多一個

今日好多妍雨靚靚高清圖
唔得閑po

得閒先po啦

洗唔洗呀

出黎隻秋

靚撚到

好波

樓主我一排唔係娛樂台 已經冇人識我

禮裝真係正

hi

cindy told me to post this one (this one's for you ahin^^)

我愛❤Nancy

樓主我啲圖最高質

樓主終於返嚟了

頂唔緊 訓先

收皮啦傻鳩

有片睇

金唱片 Momoland個咩獎黎

唔知係咪我old news左
Bboom bboom個mv入面daisy有跳錯舞步

Digital Song Division

有咩點解咁問

1:56咁上下
Daisy發緊夢

好似跟甩咗

nancy fancam
baam

bboom bboom

妍雨Yeonwoo fancam
baam

bboom bboom

momoland

係 好蝦碌
咁bug都播出街

好想奶jooe條腿
仲要黑絲

妍雨妍雨

有d電影海報的感覺

妍雨bbg

唔知有冇重複有就睇多次啦

隊長!!

回帶 pure and true

好靚

補

真野巴真係忠實merry
全員mml都share
自愧不如，我只係忠情妍雨

都係巴打高質啲

每個人都有自己嘅喜好,你見我冇po,ahin,泰河就知

呢到張張圖都係nancy同妍雨

我都係用圖片改變你哋鍾意其他成員

好彩出面都有個腳趾妹鍾意ahin
但泰河就真係
但最無奈係，買親專輯都中泰河

呢個真次次都係抽中佢

要JooE定要泰河

great! 其實jooe真係唔差 但冇人識欣賞

肯定係jooe

GREAAAAAAAAAAAT !

貼多d圖迫你地鍾意JooE

估唔到有人鍾意jooe下次貼多啲圖

幾鍾意JooE笑緊個樣 睇YouTube啲片見佢幾識搞氣氛

Sure jooe

係 真係無人識欣賞

巴打識貨

終於有其他jooe同好

係jooe啊

張圖有聲

no 色情

仲要好大聲

佢係咪send錯

證明有開mic live緊

唔似得某隊

都話唔好笑人lor

黑絲nancy

大家明就得

黑絲jooe都好正

我妍雨b對脾係世界第一

我仿佛搵到同路人
好感動

正呀

一樣

ahin正

jooe

jooe身正到 貼多啲全身

比我JJJJJ

Nancy❤偷笑

第一眼以為佢玩腳趾

Jooe要加埋腳先正
一係睇片或者GIF 靜態圖唔啱佢

終極回帶
妍雨啲反應好毒 好正

冇諗到jooe隻腳幾靚

揸住支咪唔知做乜 ，淨係識郁嚟郁去 妍雨小毒毒嘅性格堅正，有啲怕羞囡feel

Nancy=妍雨=JooE ＞ 其他是但

衰啲都講句 上天係公平

唔Quote全部
真野巴打好波

唔使得閒咪推下 開學應該少po啲 其餘嗰幾位交畀你哋

你都po曬我鍾情既四個

其餘嗰幾個就自己鍾意就po啦 ,有漏咗有高清圖幫我後補thx

mmld原來今日去咗isac 加油

加油

izone呀

Jane同日本妹
Check out @thankyou_white’s Tweet:

jane 同 izone日本QQ❤ 好 fd

Check out @mmlnddaisy’s Tweet:

樓主高質圖時間

靚靚nancy

mmld飯盒

賣相好一般

仙氣

又要打j

打氣

唔小心quote咗

一齊打
又打氣又打j

痴線咁都兜到一齊打 氣

女神寶寶們唔是用來打丁的

妍雨坐姿

有無人知mml會参加咩項目

明星運動會

唔係啊 運動項目
佢地上次跑接力

今日Isac咁多Jane圖嘅

點啊

你老婆唔係琪琪咩

唔知 我淨係知jooe係體操

咩意思

啲人話妍雨個鼻唔太自然

簡稱J圖

no

肥jane

每次睇呢條片係最有戀愛feel 妍雨b

接龍 請保持隊形ok?

回帶

無哂貨

我又回

好保守竟然著打底褲

上次daisy都正

我願意將我所有付出比佢地

巴打有睇喎 ,上年係daisy做體操

係上年睇完先開始留意daisy
今年jooe體操有睇頭喎
未得閒睇

條條片都好濛

又要等

JooE呢

等緊高清圖

點解無人貼我

邊個話

拉緊個個係？

nancy

daisy? 唔知

頂原來係jooe

瞓

妍雨同jooe最好玩

佢地兩個真係勁friend勁玩得 兩個傻吓傻吓

正負皮鬥得難分難解

Gugudan hana
+
MOMOLAND❤妍雨

妍雨小毒毒有fd了

喂你老婆好得喎

今次好少圖

Rock you rock you

啱啱走咗轉音樂台發現人哋頭版咁多嘢 ,睇返我哋嗰個咁簡陋

突發有jooe黑絲 fancam

屌 終於有人拍jooe fan cam

真係好少有

啲人開始識貨
自佢換左髮型後

黑色加直髮

真正的男人300又加曬分
最記得佢用模擬機降落比教練話佢太輕所以落唔到地
佢答多謝

咁搞笑

睇佢入營忍笑我已經大笑

未入營已經喺度笑 ,入咗營人哋以為佢笑乜鳩

因為成日笑比人鬧

笑乜嘢唔準笑

Jooe值得更多曝光率

個教練都忍唔住笑呢吓先好笑

有鄭俊英
momoland

咪就係

有幾呀 比條link睇過

我黎 我去左韓國

屌你 冇?????

冇睇

啱啱睇咗

今日樓主我冇圖 靠你地

扮咩

做功課做到仆街
圖都冇時間收
訓

係 笑死
其他人太正經

咪扮 你淨係識影nancy

睇完係咪梗加like jooe

乜妍雨同gugudan咁熟架咩

想像到妍雨同人傾one piece

一次過滿足樓主2個願望

唔會咁毒啩

jooe bb

台灣屁踢踢

當然啦
Gugudan啲成員曾經係我老婆
一定討論緊我

今日先upload，應該唔算回帶

依幾日內應該爆
想點整

反正今日都冇咩相

冇咁講啫 ,有進步嘅空間

mmld isac係咪冇奬

應該係
有獎仲唔一齊影相咩
要等到2月15，16日先播，有排等

係咪畀Gugudan拎走咗

回帶，睇唔明韓文但都好好睇

nancy+妍雨好可愛

1:36妍雨又搶鏡
btw今次個個都好靚

momogram

Nancy同Nayun都好似幾friend

我都有 但冇時間po

好靚

今日得咁多貨

得閒就投下票,最好用手機撳我用電腦撳到手都軟

妍雨好可愛 最尾個飛吻

有冇人知mmld白色隻狗係點嚟 覺得幾得意

妍雨QQ

文青妍雨

開始愛上言語

杜拜concert

仲有其他,你哋想睇就自己撳

係妍雨

好波，雖然我睇過哂

勁 我都未睇曬

言語治療嘛

悶

樓主我要潛水了

各位上水時見=開po時

係咪考試喇

唔係 只係啲工課太難

有人鍾意隊長 ， 隊長真係好正

加油 快啲返唔係搶埋你個1001

momogram未睇快啲睇 有我鍾意嘅肥jane

Jane野唔可以攞出來講

死喇好似就嚟鍾意jane多過妍雨

之後靠你

好事黎

花心

我真係要潛 聽日開始唔再收圖 只收你地發的圖

post就keep住開 圖就靠你地

直播緊有jooe

包剪揼

Nancy

終於有人 nancy秒殺

又無人貼jooe

有d靜局，繼續回帶

好pure好true

想瘋狂包剪揼

今日

回帶

之前jooe喺塞班喊

冇睇過 咩黎

之前去塞班拍bboom bboom日版mv

19:45 Nancy素顏雖然話素顏但係可能有底妝但都係咁靚 靚都痴線

sor係39:45

仲未睇嘅依家快啲睇第一集

有啲咁嘅事

真係膠都廢事畀你

講笑 咪認真

睇過，jooe好好心地

我刷一下存在感

都話樓主假飯

睇過eng subs版
睇住jooe喊我都一齊喊左
Jooe好傻豬

呢張好正

Jane啊

妍雨更新

接實左

估唔到大家都有睇

你指塞班團綜？

係呀

今年1月3號發售既第3隻迷你專輯 係2月12日 一日之間賣左8261隻
被人質疑所屬公司用私有財產回購專輯 而自製一位

韓國文化體育觀光部 就呢一單案件進行兩次調查
調查結果顯示8千多隻碟唔係由所屬公司既私有財產回購

6 月25號 미화당레코드 正式就調查結果 向Momoland 發道歉文

真飯必睇

但到而家啲人都繼續有話mmld抄歌同回購專輯
抄歌既人係新沙洞老虎啊

隊長heybin生日粗卡

我認為全盛時期係紫色頭髮

嗰啲黑粉

real 間接串樓主

Hater gonna hate

趁佢潛水攻擊佢

認同
紫色個期長度好襯佢

傻大姐

之前有集momoland memo
同樣的杉，nancy話似棉花糖，但隊長話似牛皺胃
選團內邊個最樣衰時又唔介意自認係第一
隊長好人又搞笑

回帶

傻大姐真係形容得好貼切
喺隊入面雖然唔係好靚,好笑又唔會夠jooe但係做隊長都算唔錯
thx妍雨巴

唔長唔短 ,個樣睇落去好清純
識嘢

下個生日到daisy

巴打真係記低哂

隊長生日粗卡

淨係記我想記嗰幾個

nancy同妍雨生日各po 500張相

今日 daisy祝hyebin Happy Hyebin Day

佢哋兩個成日都po啲炒車樣

巴打唔夠你快

貼左上kpop討論區未

新手入坑啱啱開箱
妍雨 如果中埋Nancy/JooE 就好

唔知 其實呢單嘢之前已經澄清咗好耐 係咁啱尋日jane post咗先講起

有冇咁好人品呀兩個都妍雨

肥jane祝hyebin生日快樂 Day

金手
酸到極點

大你1000張

畀你大到添 唔好走數

仲記得隊長個袋入面必定有4支香水
比其他團員笑佢唔沖涼

手機全部都係妍雨咋喎 , 得少量Nancy
俾你個"大到"大到
到時盡po,po到連登冧檔死ser

fuck. The longest photos line

are you fighting well

english time. this post want to become a acafemic post. the only one english post in entertainment station

i can check WiKi too

this is you promise.
when Nancy and Yeonwoo are birthday you must be doing it

幾驚你唔識用

link:
篇嘢大約係讚nancy靚 利申9 up

南希'芭比娃娃驚艷美女視覺'

震驚中國13億人，美國下跪了，日本嚇呆了

nancy都祝hyebin生日快樂

睇嚟佢哋同隊長啲關係都幾好

可能啲運氣咁就用哂

momoland上到第六名

我地留言囉

精神上支持mmld

樓主幾時又出公海開戰

潛水 只出現係自己post

幾時到你地出公海 開momoland❤ post

我係公海其他post貼Nancy被人以為我係你新ac

有冇link 想笑下

一齊荒山野嶺隱居一個月做乜都得, 簡元英定權F?

#30

原來我都幾出名

你無見一排啲人都開post搵你
做痴線佬做到你咁上位

[#내니]
Heading to the Jungle🌴
정글 잘 다녀오겠습니당💗
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

你都幾快手

會有素顏, 唔知會唔會玩水呢

樓主你潛多排水，唔好成日開低汁post,標題少用emoji，我肯定mmld啲post正皮>負皮

我退出連登

挽留

敗走
我愛❤Momoland
但冇人愛❤我

正常

過多排好繼續癲啦

點會呀出面啲post都支持你, 起碼你好過邊伯

好唔捨得nancy,要遲一排先再見到

參加Heading to the Jungle好擔心佢

希望佢唔好有事啦

好驚佢食唔飽訓得唔好

應該冇事嘅 不過返到嚟應該同妍雨隻腳差唔多損哂瘀哂

心痛死
無穿無爛就好

不要再說了
妍雨被賣豬仔

見多啲nancy之後有排等

知唔知呢個係邊個？

daisy喺daum cafe度講自己有ac留意twitter ,而家勁多人搵緊佢account
痴線

今日daisy 喺daum cafe post

游水片

係你地入去留言時間

講下你地鍾意韓國娛樂圈入面既邊d人，要有圖同原因🌚

最尾張圖有中文字 邊到黎

唔知

上次MAMA啦

認真呢

有冇人知係邊

我都想知 跟住nancy

運動look好pure

搵到講聲

收到

睇nancy個look就知係mama

有無巴打去跟拍

nancy去叢林點都應該好睇過妍雨
妍雨太內向，對住熟的人先玩得放

都係嘅 不過我覺得nancy都係內向

有你

係外地讀緊書 我都想去跟nancy

但妍雨真係小毒毒個隻
對陌生人好含蓄怕醜

第三張真係好毒

都未見過有毒L好似妍雨咁靚

cls點解可以咁可愛
成日都拎住隻公仔走

原來妍雨都有玩ice bucket challenge

好似小朋友收到禮物咁

好qq好有童真
如果香港有fans meeting 送隻公仔俾妍雨

12:05
[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (4) 5個新人獎 金唱片準備再下一城

12:05

有daisy

有雨琦

link:
第二篇大概係想讚多次nancy好靚係基因遺傳冇整容 ,多謝我哋識欣賞

純天然，無添加
係靚嘅

link:
第一篇係講nancy好可愛好靚未來可能會性感啲,nancy話最欣賞自己個鼻

[超多圖] Momland Nancy ❤(1-18歲) 純天然美韓混血兒超級大美人(完整版) 推到1001

nancy去新西蘭大家唔使擔心佢

我係新西蘭 接我老母先

老母
老婆呀

Sor 錯字
我係新西蘭 接我老婆Nancy❤先

老母留番畀你
我要老婆

好彩，唔洗受難
不過燉妍雨唔抵

蝦蝦蝦

算啦都過咗去啦 而家隻腳白滑返就得

nancy話最有親和力嘅成員係jooe同daisy ,通常著冷色系藍色或者綠色衫
過去嘅nancy同依家有咩唔同佢覺得要識揸車同識飲酒

翻譯由google提供

thank you ching support momoland

get out
go to hell

屌以為你識韓文自己譯

原link:

我識韓文我日日譯mmld啲片同cafe又點話 最弊我真係唔識但係又想知

學啦
you need to promote Momoland❤ in Hong Kong. MOMOLAND❤ dependent at you.

痴線咁易學咩

溝韓妹

又邊個關分身

開*

新fans?

係
新飯

聽左bboom bboom之後
愛上左

終於有新飯入坑
歡迎

多多指教

樓主留名

呢度除咗樓主成日潛水之外,得閒都可以喺度吹下水

係咪妍雨飯

半個妍雨飯
YeonWoo Yeonwoo

呢度有無開群組,可以加入?

冇。開群組好似變到更小圈子。 係到開可以推廣Momoland❤

支持momoland

呢度好少人 有群組都係得我哋幾個

唔係作俾我哋

改國藉

菲律賓不了 等樓主出歌算

快到

樓主係假飯謹記

Ok啦都唔係好快啫 下個星期開學見唔到我了

上堂都係玩手機姐

狙擊手

都係嘅 少咗po嘢囉

幾歲

你講先

我愛Nancy
我愛Yeonwoo
我愛JooE

jooe

nancy回帶

yeonwoo回帶

11號唔記得咗po jooe

don't fuck me

又引起騷動

佢哋咁好唔會鬧我嘅

JooE一定係全隊momoland既諧星 又有話題聊聊

已經睇慣睇熟左jooe
順眼左好多

呢個look比之前靚咗

jane b

越黎越多人識欣賞jooe
好感動

好似準備要開4

1001是我的

快啲推爆佢

SMA d圖無人po

mmld連獎都拎埋但我唔知道

今日走紅地氈凍到佢哋

720p粗粗哋睇住先

之後再up返啲高清
今次冇隊長同nancy

+1
唔知今日有獎

我都係巴打提我先知

SMA 28th Seoul Music Awards 190115 MOMOLAND win Bonsang

隔住個mon都覺得凍

fancam要等下

thx 巴打
好update

甜妍蜜雨
真係好鍾意你個名

我都好鍾意你個名

今日終於的起心肝
追晒連登有史以來所有妍雨嘅post
執返唔少貨
我決定今日起開始鍾意埋妍雨
實行nancy 妍雨 雙修

唔使我都係臨急抱佛腳 momoland又攞獎

好呀唔使偏心

jane bb

MISSING U

咁快有呢個版本嘅gif 抵讚

正呀 nancy+妍雨

有2k了

今次聽得出有開咪真聲唱

聽落似真唱
nancy 隊長唔見左
3:29 娜允發緊夢

係喎
隊長唔知去咗邊
妍雨solo嗰part好易聽得出
jooe同jane又有抖氣聲

我都唔知今日有獎頒
有無人知隊長去左邊

jane

唔知呢

nayun

要wiki先記得佢叫咩名

依家記熟咪得囉

點解今日咁多人po

好癲
全部都快手到呢

就快爆40頁

無咩存在感

其實佢係靚嘅不過冇咩特別

好掛住nancy

就爆post

咁快掛住nancy仲有排等

中文翻譯
momoland

妍雨

jane

twitter成班人又喺度嘈mmld冇鞠躬,明明就有

今次mmld喺sma拎到本獎都幾勁

呢句真
如無意外今日應該推爆

巴打你開post
呢到你最有心

唔啦我都未試過開post
講鍾意我又冇降脂巴你鍾意咁耐

呢幾日先開始睇, 有冇飯站推介下

我都未試過開呢啲討論post
講熱誠你真係多過我好多
我只係識一得閒就打開youtube睇mmld
見未睇過既就睇

歡迎
主要資訊都係Twitter同cafe都睇
不過都係韓文英文為主

yeonwoo
佢之前同宋智孝個綜藝節目搵唔到齊既版本
得智孝cut既version

正想問twitter follow開邊個，search過但係好似冇乜咁

人地有 過你

我都唔知

對👞好柒

有1080未

隻揪

jooe 對腳

吓。咁遲

你邊位

jooe 條腿J成世

jooe差啲入到到開頭

佢樣同性格都太普通

樓主唔post 佢地自po

隻秋

最後衝刺

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有冇新post link?

樓主希望繼續蒲頭
加油

未開

1000